沖、就輸鳩硬、死鳩緊

沖、就輸鳩硬、死鳩緊

仲要呢d鐘數？又冇記者

已經多次証明

冇話叫沖果d係鬼、只係on9

講撚完

利申：和理非非、反暴力、反占中、學術討論

擺下障礙物就叫衝？

梗呀

關你撚事咩 唔係講鬼 講黎做咩撚呀